籃足大戰

你老母成班垃圾係到鳩叫 一味叫叫叫 成班狗黎？